全城中伏！連登掛住討論姜X（唔識寫），冇人記得美領對手足見死不救！

全連登都係PR

推上熱門

五毛多能到

人手置頂

保守估計 連登至少有10萬個五毛

呢個台最多

姜x

推

算啦

入領事館係冇用
英國美國領事館都唔會收

當年王立軍都唔收 就知道門檻係幾高

姜壽呀

姜濤

你米屈 時事台全體高端人口 唔會做五毛
就算有 都肯定係波台狗扮！

仲有死熱狗

手足

拉

好嬲

起身屌閪啦